日本解除告急後觀光地人頭湧湧

【日本市況】解除告急後栃木縣內觀光地人頭湧湧

日本各都道府縣解急後，栃木縣近日出現觀光地人潮，世遺日光東照宮、鬼怒川溫泉鄉、那須高原，以至宇都宮縣餃子勝地「宇都宮餃子會直營店」：来らっせ本店停候人龍也要 90分鐘，呈現短時間「報復式消費」。
新聞來源 下野新聞
移動自粛解除、栃木県内観光地にも人出

===========================

宇都宮

觀光宇都宮

宇都宮
好想食

餃子宮

乜字都睇唔到
淨係睇到啲三個字

佢外人參觀點止排90分鐘

無外來遊客都咁多人

避免媽媽被問候，大家觀光宇都宮先

住過宇都宮會明
宇都宮附近d 市真係乜撚都無

呢度九成九都只係J過

宇都宮 乳出驚人宇都宮罅隙中 埋葬巨龍

準備迎接北京肺炎未

日本真係國內遊客都夠做

完美

Seed?

我住過幾日.....乜撚都冇，剩係食餃子

不，真心，宇都宮比較旁邊嘅市，例如雀宮，小山，下野，等等，係最繁榮嘅城市，係栃木県係最大，而且係唯一同時有駿河屋、まんだらけ，アニメイト、hobby off , 鑑定団等嘅城市，所以旅遊shopping 而言可以話係區內最好，因為其他更加咩都無。
所以解除之後有大量人去唔出奇，因為區內只係有宇都宮，而且宇都宮有日光同那須，鬼怒川。栃木其他城市無咩好做，向南走的話，真係落到東京先有野值得旅行下。
不過即使係咁，宇都宮都超多吉鋪，即使係大街。但買酒的話我係宇都宮見過係最平